Switch出the house of dead

終於可以唔洗燒錢打爆機了

有冇typing of the dead?

今日有貨嗎？

未知releases date但睇news係今年出

Keyboard fighters

Thx

JAMES~ OVER THERE

I DON"T WANNA DIE

可以用一個人用雙槍？

又炒冷飯
機鋪Ps3玩過無數次

有冇得用槍玩先

Switch啲槍真係好樣衰，毫無質感似玩具

好過冇

一次過出1-4啦

諗起typing of the dead先

PS3撚有出過the house of the dead 1

除左普槍玩法.

希望佢可以參考紙皮VR玩法.或非VR玩法.
(雖然只可以單人.)
當然一定要整支細硬膠槍.不用模擬上彈.
應可縮短1/3長度. 其實設計OK, 但真係太大.
可以不需用mon玩.

屌正想玩番呢啲槍game好耐

the house of the dead1同2都玩過唔知幾多次
以前saturn爛畫面frame數少都玩得好開心
到dreamcast做到完全移植hod2又係玩極唔厭
但好可惜冇喺dreamcast出返1
依家可以喺switch玩到1就一定買
希望可以出埋原版1

希望重出多D sega 街機舊作
crazy taxi,快打形事

想玩TC,希望之後會出
係咪要買槍架放joy con?

Remake 就冇所謂吧
俾你玩舊版又屌9sega.
好似mario 64 咁又個個屌

有得用joycon 瞄就正

2最好玩,單人爆過3,最深印象當然係代代都有既magician
不過ns玩用粒菇死硬,光槍都唔掂仲用粒菇